有冇人覺得觀塘線遲早要同荃灣線將軍澳線直通運轉先可以改善到問題

荃灣線同將軍澳線其實已經冇乜剩餘載客量比觀塘線過海
長遠一定要解決觀塘綫過海呢個問題
唔通真係閂閘就算咩
所以我諗可唔可以用返藍田站過海同埋係旺角轉行荃灣線過海

長遠可以諗埋觀塘線開埋入將軍澳同埋拆開彩虹至北角 同彩虹至中環兩段

過海比例可以係2:1甚至1:1 雖然過海班次會疏咗但其實只係將人分流咗
即係而家係短途加過海等兩班車上變短途一班過海一班

最大問題應該係點清晰指示架車去邊

我都估到個post可能有啲引戰味 希望大家理性討論 唔好屌咁大力

2021年都可以由紅磡去金鐘啦
跟住2026年將軍澳延線又會經銅鑼灣, 會展, 添馬